用遙控app 幫餐廳電視轉台

唔好俾佢繼續播cctvb
由今日做起

iphone work?

android 先得

好少手機得舊機先有紅外線

用LG
LG有

去鴨記買個萬能旁身啦